大大頂綠帽車埋黎 好大衝擊力

情節好似睇緊戲咁 發生係自己身上 真係呆左

以前聽開啲情歌真係冇乜感覺

而家好似開咗個掣 聽完真係會痛架

最後仲送佢返屋企 我仲有冇得救

再想返兜就冇得救

3p

哈哈 抵撚柒死

帽事嘅

聽下呢首歌會舒服啲巴打加油

加油💪🏼

是但啦
綠下綠下就慣
點都有d綠，
係睇你發唔發現到/發現到講唔講出口姐

呢個唔返兜啦 五年先認清到呢個人

五年都差唔多喇

點解送佢返屋企？

真係估唔到佢做得出個下犀利

不是緣便是綠
遲啲啦 遲啲cool down嘅時候你先傷心到極致

想對自已殘酷啲 等自己唔好再搵返佢
我一句挽留嘅說話都冇講

第一日夜晚已經瞓唔到

直接約我出嚟講

收皮呢啲說話永遠都係放唔低嘅人講

希望我係成功嗰個